上天係咪玩鳩我 我性能力咁強但係冇女比我屌😭

每次打飛機都可以頂到成個鐘先射
但係遍遍就係冇女
個世界冇女人可以享受比我條勁鳩屌真係曬哂

屌仔囉

仔冇閪比我屌

屌到你射

屎忽仲爽 信我

我係絲，剩係想打車輪 no sex ok?

咁浪費？ 點解唔比我屌

有冇巴打同我一樣比命運玩弄

我一日打4-5次

一個鐘 我一扯扯半年，一年扯兩次

巴打你仲勁 條女幾大食都可以食飽

無女屌你點知自己性能力強？
用打飛滋時間黎參考？

無錯